本田圭佑：仲有角球啊！

屌奶星連最終比數都一樣
雖然劇情唔太配合

本田

有2粒唔死守 都蠢過閪咁

本田都幾似橙頭怪物

人地身型體能技術都好過你
點死守

唔通身型體能技術好d個隊去死守咩

日本第一場對住哥倫比亞
一開始就領先一球加打多一個就諗住縮後死守
結果就係俾人追和
記住日本唔同俄仔

補充多少少
日本踢法其實有好多限制
當日本完全縮後
變相比利時幾支大杉就可以壓哂上前高空轟炸
陣地戰本身就係日本弱項
只會更加劣勢

死守分分鐘5:2

佢地無russian 身型，氣

如果只係無事旦一樣
係有得守既
但兩樣都無既話
幾個波運上去
遠離自己龍門
其實係最好

當你十個人守晒係禁區,俾人怒斬燒味始終都有頂唔住一個刻

呢個就係我意思

加時可以換多2件

守你老母咩 日本仔防守又唔係好好 身型又輸比盧卡古費蘭尼個班 人地兩邊互斬入去頂都頂撚死你 就算幾勁既球隊久守一定必失 更何況差比利時一兩班波既日本 仲要身型都輸撚哂

剩係睇華湯根個入波已經明白身高對日本係幾大既敵人

所以巴打講遠離禁區係最好 只係衰最尾反擊先比人抽